見到13歲就出黎做雞 我睇唔到將來

唔想第時女朋友做過雞

可能做鴨呢

樓主將來一定做鴨

口德-100

正經post

係幼稚園搵女朋友

但我中意姐姐

向殮房搵女朋友

口德-1000

殮房個啲先好野呀你都唔識
任揀又唔會say no

癡線佬

去幼稚園投資，行自己一套嘅童養媳計畫

100蚊過夜

想知其他已發展地方係咪都咁多女仔做雞

臭g

唯愛姐姐

超中趕日

難啲喎
而家做雞好普遍架喇
睇開啲啦

d女做唔做雞, 你都唔會有女朋友

長腿叔叔
同養女結婚

光源氏

你有女朋友先算啦